蕭別離上蘋果！

（更新：新增網友意見）

香港一名24歲男子「蕭別離」，自稱是手淫過來人，他稱最高紀錄曾達到一天5次，天天做，結果，他稱之後身體開始出狀況，無論是生理還是心理都有「壞掉」的狀況。

據香港《蘋果》報導，「蕭別離」說自己在12歲的時候在同學的「推廣」之下開始手淫，更愛上手淫，最高紀錄是一天手淫4~5次。但他也說：「只求幾分鐘快感之後，身體就出現不對勁的症狀，例如我本身在上課中可以搶答老師問題的人，卻變得很怕被老師叫到。」他更說：「做多了，就會傷到前列腺，你就會有早洩、陽痿等症狀，皮膚也變差，影響腦部，記性變差，表達能力也變爛。」

蕭別離說，到了中學4年級，發現狀況越來越嚴重，決心要戒除手淫惡習。他說：「很多港女都嫌棄港男沒用，其實都是因為港男太愛手淫，讓他們的性愛素質下降。」 現在蕭別離更自製傳單，在街頭發送，鼓勵年輕人戒除手淫惡習。

台灣網友紛紛表示：「我有試過三連發⋯射完發現老二超痛。」、「果然手淫過多，腦子壞了。」、「不是戒除手淫，而是適度手淫，青少年一天一次就還好吧。」、「才5次就壞了？弱爆了」、「不管報導正不正確，方向也是勸阿宅別過度玩小鳥，出去多認識點女生比較好。」（施旖婕／綜合報導）

發稿：07:56
更新：15:02

頂，最多試過１日５次，幾時有講天天做
天天做我死撚左好耐啦

台灣Ｄ編輯真係硬膠膠

一鍵留名

多麼希望有一天突然驚醒，
發現自己是在初三的一節課上睡著了，
現在經歷的一切都是一場夢，
桌上滿是你的口水。
你告訴同桌，說做了一個好長好長的夢。
同桌罵你白痴，叫你好好聽課。
你看著窗外的球場，
一切都那麼熟悉。而如今的你卻沉迷在色情的泥潭裡，打J虛幻的快感讓你無法自拔，你想起了你過去的同學，你的夢想，還有陽光天真的你，再看到現在的你，猥瑣的氣質，虛弱的身體，落魄的生活，你一陣苦笑。

手淫多傷體力 中醫爆影響五臟六腑

《蕭別離》現真身，壹週刊訪問